北角白衣人敗走

唔夠打要call消防

今日大家戰鬥力都好好

推

call 消防都唔call 佢地嘅同伴popo?

渣ga

good job!

光復香港，時代革命

福建佬好撚垃圾咋

咩情況 旺角黎緊

利伸住北角

退左入一間大廈